鍾意食邊個地方既菜？

越南菜 - 生牛河 春卷 蔗蝦 (兩個都同魚露一齊食 )

潮洲菜 - 方魚肉碎泡飯 鼠殻粿 糖醋伊麵

意大利菜 - 蒜油意粉 牛肝菌risotto Panna cotta

香港 肥叉飯

香港既飯既話我鍾意 鹹魚雞粒炒飯 同 蕃茄炒蛋送飯

上海菜
鎮江肴肉 脆膳 蜜汁火方 炸醬麵 排骨麵

東南亞菜式都正

港菜 叉燒湯意

邊度有好食既 春卷 蔗蝦？

英國菜

中山嘅通菜

港式燒味 飲茶點心 茶餐廳

半夜睇呢個post真係好攞命 見到啲字都餓

美國菜 American fried rice

四喜烤麩 牛𦟌 醉轉彎

灣仔有間叫 La Bo La 既炸春卷同米紙卷都正
蔗蝦既話就中環宿宿醉

咁價錢呢？

呢兩個都屬於係fine dining 所以都貴貴地（晚餐兩個人應該都4 5百走唔甩）
如果想平平地又cp值高既話佐敦老趙幾好

Wow
唔該晒喎ching

德國菜

日本
拉面

Pizza

粵菜 由家常菜式同鮑蔘翅肚到甜品都好正
Contemporary French 食唔同味道同texture 食材嘅combination
日本懷石 精緻嘅烹調方法同味道
魚子醬算邊度菜式

其實我一直覺得最好食係鹹豬手隔離啲酸菜

認真問 邊度有靚既方魚湯飯食
我都好中意

粵菜既蒸魚冇得輸 魚肉+薑蔥+豉油送4碗飯完全冇難度

我對法國菜既認識好失禮地淨係識creme brulee 洋蔥湯 呢啲大路野 要跟ching學野

懷石料理松茸飯又係令人好肚餓

魚子醬應該算係多重國籍